有幾多個巴打真係去過揼邪骨/叫雞？

本人單身，純粹想做個調查
去過同未去過都留言講下有咩原因啊

去過
未去過，亦都唔會去

會唔會係巴打既圈子問題

唔去啦緊係 唔係點做魔法師

未去過，但唔知將來去唔去點計?
依家唔去的原因是因為自尊，覺得去左就是一個失敗者，要比錢買性愛，而自己無能力溝女

btw,若三十歲打後仲係單身，咁我認命係失敗者

即係你唔認為用錢買性愛呢件事本質上有問題？

原來都係一半半

冇人留言

大把人有女都照去

好多都抱好奇心態去試第一次，試完就上左引

有女朋友之後會唔會戒到

睇個人自己定力啦， 好多人都會沉船

30歳前話未去過我都會信既，30歳後我相信9成去過
有老婆有女朋友照去既大有人在，而且做office 既多數都玩得顛過d 地盤佬， 身邊做銀行d fd 最多試過1星期去3/4日
有d錢既玩d 自動送上門既女果d 最衰，因為之後d 女多數都直頭搶人老公/男朋友，最小身邊兩個男仔fd 都係咁而換左畫

我覺問題不大，當一場普通交易，就好像你買野食滿足生理欲望一樣

地盤佬日挨夜挨，那有精力去玩，番屋企訓教好過
利申:撈地盤

邪骨，爽

唔會覺得性呢樣野只應該同有感情既人做
純粹想知 唔係想challenge你既價值觀

平時係街行過 都見到一班十幾廿歲既排隊上等lift上去 排到出大廈門口

最好笑啲女行過以為啲人係到排波鞋定開倉

有無第三個choice

係咩

男人係會將性同愛分開……

係一半去揼邪骨 另一半就去叫雞

未去，無話唔會去

三十歲以下都大撚把人去啦下話

咁係咩原因令你以前唔去 但將來會去

同意，男同女我覺得出去玩最大分別係女人出去係玩感情，男人出去玩只係想屙個尿 ，有個女仔fd 試過出去玩，玩出真感情，打番比個男既老婆玩野，最後玩散人頭家又得唔到個佬，都唔知諗乜9，雖然個男都仆街啦，但我個下真心唔明個女諗乜，做野都唔撚合理既

好撚心你啦 接受唔到咪分手囉 係咁問問問 人地答撚完你又唔撚滿意 係都要想聽到想要既答案 係呀 無男人叫過雞呀 滿撚意未呀八婆

買球拍

未去過既應該係冇朋友帶

當我開始覺得所有女人都係雞果陣，我就開始去，果陣21歲

利申每次去完都會覺得好空虛，去得唔算密

我28歲
自從返左地盤，差唔多一個月叫幾次雞/邪骨
從未拍過拖，樣毒心毒

係，會好空虛
冇感情既做愛，真係好無謂

唔覺，基因話我知要屌不同既囡囡先係生命的意義。
而屌死一個唔係

買球拍啫

試過同班fd 北上揼骨
去到先知佢地係去揼邪骨
個陣唔想對唔住女朋友所以俾邪骨價揼正骨

就係你出左去似朱古力

由一開始已經講左我單身 純粹想做研究 有人肯答 問深入啲有咩問題

係咪都接受左成世人都咁過

巴打好野

但求出火姐 要感情來冇乜用

同意

竟然係一半半
仲以為大半都有去過
唔想男朋友有日去

又話十個男人九個滾
可能太多中學雞

無門路無人帶
覺得反對單身男人叫雞既女人好自私

成人台唔係好多post咩 叫埋啲想試既朋友一齊囉
其實冇人會介意同自己冇關既人做啲咩
女人咁反對都係驚自己另一半會去
同男人反對女人收兵一樣 都係驚自己畀人收兵 或者另一半係咁既人

冇去過，不過未來都有可能去

性完全係一個生理現象，冇超自然精神成份，冇分男女，女性(男性都係，不過可能冇咁多)覺得性愛不可分割，對性有禁忌係遵循社會期望，自細受到個文化教育/影響。

今年23 年頭第一次去係因為 貪新鮮 想屌新女
去完返唔到轉頭
利申：有女朋友

叫雞資訊

唔係
不過好難改變

有冇想追既女仔

有女朋友都去

點解唔行上一層再禁

呢幾年大陸掃得咁勁點玩又貴質素又差

香港？

唔覺得自己污糟架咩
唔驚將來女朋友介意架咩

咁如果你將來女朋友話佢有叫過鴨
你可以用同一番說話同自己講？

連登仔係自己會叫雞但要求女友係處既低等生物？

要求女友畀自己中出口爆顔射 但老婆要係處

做咩咁激動，唔睇下我上面寫果d

冇
鍾意親既都自覺高攀唔起

你太污糟 配唔起佢地

咁又唔好咁講 兩個人要一齊 真心大過一切啦
但前提係想有段正常關係 首先自己都要進步自己到人地接受自己既地步

咁有幾多個絲打會叫鴨呢？